<resources>
    <string name="app_name">Survey</string>
    <string name="url_global">https://sleepy-ravine-58079.herokuapp.com/api/</string>

    <string name="intro_nuestro_titulo">Nuestro Servicio</string>
    <string name="intro_dinamic_survey">Dinamic Survey </string>
    <string name="intro_nuestro_texto"><b>Dinamic Survey</b> es una app de encuestas personalizadas que permite un diseño atractivo y amistoso, al mismo tiempo permite analizar y tener de una manera organizada los resultados de tus encuestas.</string>
    <string name="intro_trabajando_titulo">Trabajando sin Internet</string>
    <string name="intro_trabajando_texto">Contamos con un sistema simple y sencillo que tiene la capacidad de trabajar sin internet, permite realizar encuestas que se sincronizarán al conectarse a internet.</string>
    <string name="intro_tipos_titulo">Tipos de Preguntas</string>
    <string name="intro_tipos_texto">Ofrecemos más de 50 tipos de preguntas y respuestas personalizables, incluyendo opción multiple.</string>

    <string name="login_hint_password">Contraseña</string>
    <string name="login_hint_usuario">Usuario</string>
    <string name="login_hint_password_error">Password es un campo necesario</string>
    <string name="login_hint_usuario_error">Usuario es un campo necesario</string>
    <string name="login_signin">Iniciar Sesión</string>
    <string name="login_dialog_titulo">Iniciar Sesión</string>
    <string name="login_credenciales_invalidas">Usuario o Contraseña no válidos. Verifique sus credenciales.</string>
    <string name="login_titulo_dialogo">Iniciar Sesión</string>

    <string name="encuesta_boton_texto">Enviar Respuestas</string>
    <string name="encuesta_edittext_hint">Escribe tu respuesta</string>
    <string name="encuesta_dialog_titulo">Encuesta</string>
    <string name="encuestra_dialgo_texto_mal">Ocurrio un error al Enviar sus Respuestas, intente nuevamente.</string>
    <string name="encuestra_dialgo_texto_bien">Respuestas Enviadas Satisfactoriamente!.</string>

    <string name="lista_dialogo_texto_mal">Este item no tiene encuestas</string>
    <string name="lista_dialogo_titulo">Encuestas</string>

    <string name="menu_surveys">Surveys</string>
    <string name="menu_settings">Configuración</string>
    <string name="menu_idioma">Idioma</string>
    <string name="menu_acercade">Acerca de</string>
    <string name="menu_soporte">Soporte</string>
    <string name="menu_preguntas">Preguntas Frecuentes</string>
    <string name="menu_logout">Cerrar Sesión</string>


    <!--> New version strings <-->

    <string name="aboutus_about">Acerca De</string>
    <string name="aboutus_version">App Versión</string>
    <string name="aboutus_text">
Social Survey está integrado con un back office para hacer nuestras encuestas en línea, fuera de offline-compatible.
Descarga la aplicación para Android de Google Play y conecta tus encuestas con la oficina de respaldo. Todas las encuestas que están en su back office estarán disponibles en su dispositivo. Todos los datos recopilados en tu dispositivo Android se pueden sincronizar con tu cuenta en línea</string>
    <string name="aboutus_appversion">App version</string>
    <string name="aboutus_terminos">Todos los derechos reservados Social surveys 2016</string>

    <string name="support_title">Soporte</string>
    <string name="support_mail">Correo</string>
    <string name="support_faq">FAQ</string>
    <string name="support_phone">Teléfono</string>
    <string name="support_number">(998) 892 0251</string>
    <string name="support_correo">info@socialastronauts.com</string>

    <string name="login_dialogo_titulo">Survey Login</string>
    <string name="login_dialog_text_mal">Un error ha ocurrido. Intente nuevamente.</string>
    <string name="login_aviso">Revisa el aviso de Privacidad aqui</string>

    <string name="lenguage_dialog_title">Elige un Idioma</string>
    <string name="lenguage_dialog_esp">Español</string>
    <string name="lenguage_dialog_en">Ingles</string>

    <string name="lista_welcome">Bienvenid@</string>
    <string name="lista_creado">Creado</string>

    <string name="send_survey_title">Enviar Encuesta</string>
    <string name="send_survey_done">¡Se ha enviado la encuesta con éxito!</string>
    <string name="send_survey_notsend">Ha ocurrido un error al enviar la encuesta, Intente nuevamente.</string>
    <string name="send_survey_noconnection">No cuentas con conexion a internet, la encuesta se enviará automaticamente cuando se establezca la conexión</string>
    <string name="send_survey_oldsended">Se han enviado las encuestas pendientes por enviar.</string>
    <string name="send_survey_fecha">Selecciona una fecha</string>
    <string name="send_survey_sizeinvalid">Faltan preguntas por contestar.</string>

    <string name="aviso_titulo"><b>AVISO DE PRIVACIDAD</b></string>
    <string name="aviso_texto"><b>Responsable de la protección de sus datos personales:</b>\nSocial Surveys con domicilio ubicado en Calle Mero #16, Cancún, Quintana Roo, México, es el responsable del tratamiento de sus datos personales.\n<b>¿Cómo contactarnos?</b>\nEn la oficina de privacidad ubicada en el domicilio mencionado con los siguientes datos de contacto: Correo electrónico: privacy@socialastronauts.com\nTeléfono:+52 1 (998) 892 0251\n<b>¿Para qué fines recabamos y utilizamos sus datos personales?</b>\nSus datos personales serán utilizados para las siguientes finalidades: 1) Proveer los servicios y productos requeridos por usted,2) Informar sobre cambios o nuevos productos o servicios que estén relacionados con el contratado o adquirido por el cliente,3) Dar cumplimiento a obligaciones contraídas con nuestros clientes, 4) Evaluar la calidad del servicio, y5) Realizar estudios internos sobre hábitos de consumo. \n<b>¿Qué datos personales obtenemos y de dónde?</b>\nPara las finalidades señaladas en el presente Aviso de Privacidad, podemos recabar sus datos personales de distintas formas: 1) Cuando usted nos los proporciona directamente; 2) Cuando visita nuestro sitio de internet o utiliza nuestros servicios en línea, y 3) Cuando obtenemos información a través de otras fuentes que están permitidas por la ley.\n<b>Datos personales recabados de forma directa.</b>\n
        Recabamos sus datos personales de forma directa cuando usted mismo nos los proporciona cuando visita nuestras instalaciones, cuando participa en nuestras promociones o nos da información con objeto de que le prestemos un servicio. Los datos que obtendremos por este medio pueden ser, entre otros: Nombre, Domicilio, Teléfono, Correo Electrónico.\n
        <b>Datos personales que recabamos en nuestro sitio de internet.</b>\n
        Cuando visita nuestro sitio de internet http://socialastronauts.com/socialsurveys/ o utiliza nuestros servicios en línea: Nombre, Domicilio, Teléfono, Correo Electrónico.\n
        <b>Datos personales que recabamos a través de otras fuentes:</b>\n
        Podemos obtener información de usted de otras fuentes permitidas por la Ley, tales como los directorios telefónicos o laborales. Los datos que obtenemos por estos medios pueden ser, entre otros: Nombre, Teléfono, Domicilio, Correo Electrónico.\n
        <b>¿Cómo puede limitar el uso o divulgación de sus datos personales?</b>\n
        Usted puede limitar el uso o divulgación de sus datos personales de la manera siguiente: 1) Para dejar de recibir correos electrónicos con promocionales, mediante el envío de un correo electrónico dirigido a privacy@socialastronauts.com y señalar en el "Asunto" la palabra "Baja"; o bien, 2) Presentar una solicitud por escrito firmada por Usted, en la oficina de privacidad en el domicilio indicado, y presentar en original su identificación oficial, así como una copia simple de ésta.\n
        <b>¿Cómo acceder o rectificar sus datos personales o cancelar u oponerse a su uso?</b>\n
        Usted tiene derecho de acceder a sus datos personales que poseemos y a los detalles del tratamiento de los mismos, así como a rectificarlos en caso de ser inexactos o incompletos; cancelarlos cuando considere que no se requieren para alguna de las finalidades señaladas en el presente Aviso de Privacidad, estén siendo utilizados para finalidades no consentidas o haya finalizado la relación contractual o de servicio, o bien, oponerse al tratamiento de los mismos para fines específicos. Los mecanismos que se han implementado para el ejercicio de dichos derechos son a través de la presentación de la solicitud respectiva en la oficina de privacidad en el domicilio indicado, en la que deberá entregar solicitud firmada, presentar en original identificación oficial, así como una copia simple de ésta.
        La solicitud deberá contener y acompañar lo siguiente: 1) Nombre y domicilio del titular; 2) Los documentos que acrediten la identidad, o en su caso, la representación legal del titular; 3) La descripción clara y precisa de los datos personales respecto de los cuales el titular busca ejercer alguno de sus derechos de acceso, rectificación, cancelación u oposición (ARCO); 4) En el caso de solicitudes de rectificación de datos personales, el titular deberá indicar, además de lo señalado, las modificaciones a realizarse y aportar la documentación que sustente su petición; y, 5) Cualquier otro elemento o documento que facilite la localización de los datos personales. Los plazos para atender y dar respuesta a su solicitud es de 20 días hábiles. Para mayor información, favor de comunicarse a la oficina de privacidad o visitarla en el domicilio indicado.\n
        <b>¿Cómo puede revocar el consentimiento para el tratamiento de sus datos?</b>\n
        En cualquier momento, usted podrá revocar el consentimiento que nos ha otorgado para el tratamiento de sus datos personales, a fin de que dejemos de hacer uso de los mismos. Para ello, Usted puede realizar cualquiera de los mecanismos siguientes: 1) Mediante el envío de un correo electrónico dirigido a privacy@socialastronauts.com e indicar la revocación de su consentimiento para el tratamiento de sus datos personales; o bien, 2) Presentar una solicitud por escrito firmada por Usted, en la oficina de privacidad en el domicilio indicado, y presentar en original su identificación oficial, así como una copia simple de ésta, en la que indique la revocación de su consentimiento para el tratamiento de sus datos personales. En un plazo máximo de 20 días hábiles, atenderemos su petición y le informaremos sobre la procedencia de la misma a través de los datos de contacto que nos proporcione en la solicitud.\n
        <b>¿Sus datos pueden viajar a otro país o ser compartidos con otros?</b>\n
        Sus datos personales no serán transferidos y no serán tratados dentro o fuera del país, por personas distintas al Responsable indicado para la protección de sus datos personales.\n
        <b>Modificaciones al Aviso de Privacidad</b>\n
        Nos reservamos el derecho de efectuar en cualquier momento, modificaciones o actualizaciones al presente Aviso de Privacidad, para la atención de novedades legislativas, políticas internas o nuevos requerimientos para la prestación u ofrecimiento de nuestros servicios o productos. Estas modificaciones estarán disponibles al público a través de los medios siguientes: (i) anuncios visibles en nuestro establecimiento o centro de atención a clientes; o (ii) en nuestra página de internet http://socialastronauts.com/socialsurveys/.\n
        <b>Uso de cookies y web beacons</b>\n
        Los cookies son archivos de texto que son descargados automáticamente y almacenados en el disco duro del equipo de cómputo del usuario al navegar en una página de internet específica, que permiten recordar al servidor de internet algunos datos sobre este usuario, entre ellos, sus preferencias para la visualización de las páginas en ese servidor, nombre y contraseña. Por su parte, las web beacons son imágenes insertadas en una página de internet o correo electrónico que pueden ser utilizadas para monitorear el comportamiento de un visitante, como almacenar información sobre la dirección IP del usuario, duración del tiempo de interacciones en dicha página y el tipo de navegador utilizado, entre otros. Le informamos que utilizamos cookies y web beacons para obtener información personal de Usted, como la siguiente: 1) Su tipo de navegador y sistema operativo, 2) Las páginas de internet que visita, 3) Los vínculos que sigue, 4) La dirección IP, y 5) El sitio que visitó antes de entrar al nuestro.\n
        <b>¿Ante quién puede presentar sus quejas y denuncias por el tratamiento indebido de sus datos personales?</b>\n
        Si usted considera que su derecho de protección de datos personales ha sido lesionado por alguna conducta de nuestros empleados o de nuestras actuaciones o respuestas, presume que en el tratamiento de sus datos personales existe alguna violación a las disposiciones previstas en la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de los Particulares, podrá interponer la queja o denuncia correspondiente ante el INAI, para mayor información visite www.inai.org.mx
    </string>

    <string name="wifi_text">No tienes conexión a internet.</string>

</resources>
